Kyrie Irving (艾榮) 真係好有遠見

幾年前已經睇清楚奶共占份人出走，到上年Morey支持香港大家先發現共占係偽善撚

早兩個月前kyrie已經因為BLM罷打季後賽，到今日nba先嚟罷賽

牙榮走得好前

佢仲話地球係平

地球係平只係比喻，佢準備嚟一場哥白尼式nba革命

可能地球真係平 你又未見過

佢傷咗 梗係擺啦
艾榮好過奶共占好撚多

佢傷左先唔打姐